班狗今日又發癲 但其實咁先有光明出路

同老母今日出去行左轉
突然食左少少煙 老母興過火屎係咁屌鳩班狗亂咁黎無人性

但其實諗深一層
人權法又過左 其他國家亦都開始想跟隊
而家見到班狗又亂咬人
最頭痕一定係上層做決策個班狗官
因為法案過左 下一步就梗係希望個report好睇
咁個report係以咩程度黎做評估?
我地諗返法案加速過個陣發生咩事 > 中理大被圍攻
至少手足既反擊係完全被美帝接收納

好喇 咁即係除左有不反同無不反既遊行之外
即使有手足出下火魔 係充分原因之下裝修
班狗只要任何武力回應市民發聲
都有幾會變成人權狀況不達標不理想

我簡單d講
即係只要唯持住我地一貫既遊行 (有無不反都無所謂)
和理非又好 勇武都好 繼續keep住每星期行動
只要班狗繼續用咁既方式去回應市民
咁港共 甚至係中共都一定唔可以就手旁觀
行動只有兩個大原則
1. 盡量小心不被捕不受傷 亦都盡量唔好一個人落單
2. 保持人數 質量 同埋持久打長期戰

天佑我城
光復香港

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

始終會拉哂拉到冇人再岀

如果班狗真係暴力濫捕升級到無人再敢出街
我相信只會係增加狗官壓力

偏向打國際線
只係因為我地岩打國際線
廣東大媽勇猛車煙花
可惜過左幾個月我地都明白香港人根本唔係勇武既料
(我唔係話勇武手足弱 而係實際上和理非升級太慢太有底線)

結果都係由懲罰班狗既老闆
再由佢地老闆去懲罰佢地先係一個比較可行既方向

唔係戰術po
推兩野就算

不嬲班綠曱甴都唔撚驚其他國家制裁乜乜柒柒
如果真係驚一早就收晒火啦

係班狗官嚇到瀨屎係咁屌老美啫
BTW班狗官點都唔敢屌綠曱甴
因為佢哋有武器

堅持就會成功

其實大家都知對家濫捕

呢個係佢地犯錯，亦係我地不滿既位

當然會有人怕，但係諗深一層，怕，一開始唔應該出黎，即使我地係和理非。

呢場運動就係克服恐懼既運動，睇下自己去到邊啲位啫

p.s. UA保釋緊

講到錢銀野
實有d收成期緊既傻佬會表示不滿既

收皮期就差唔多
等唔等到收尾兩年啊

同意 黑警keep住射催淚彈先可以keep住民意同民憤 大家各有各做 繼續努力 前題係不受傷不被捕

唔係戰術po
推多野就算

軍政府係咁

記得有個巴打提過
軍政府其實係指緊確實真係由軍人執政既政權
但實際香港呢班傻仔只係地區散仔
即係隨時隨地都會一夜變condom呀

泰國咪就係咁
香港軍政府只係中共撐

唔係戰術po
推埋呢野就算

不受傷
不被捕
不流血

講易行難

行動大原則黎
今時今日我話想大家全身而退 我都會覺得自己天真
但如果可以係大家心入面種落左個概念
就只望大家會放眼去持久出席活動
而唔會下下都end game咁去搵命相搏

當然我地都可以打網路抗爭一年
再等美帝寫報告話香港人權不合格
不過我相信有班狗既失控畫面
就更加易做到國會上下一致通過
班狗官係呢一年既心理壓力更大更早爆煲更早飛起班狗

推

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

愈亂愈好

Any肥
大家記得事無大小都要推俾美帝議員做備案呀
報告咁長幫佢地做好個database都係我地既責任

其實班狗根本就唔想件事完

佢地個個月袋緊10皮人工

已經玩左半年 玩多半年個個散仔都儲到成球野